有冇巴絲係仲未開竅？

唔知幾時先識開